中國紅十字會專家：意大利人並未完全遵守封城措施，感到震驚！

意大利疫情在全國封城第十日仍未受控，總理孔特說，原定4月3日結束的全國封城措施要延長，學校要繼續關閉，停止公眾活動，限制人民出行，但未有說明延長多久。但封城的成效遭到質疑，內政部表示，封城的第一周，有4.3萬人違反規定，一百萬人接受檢查。正在意大利協助防疫支援工作的中國紅十字會專家組成員說，當地民眾並未完全遵守封城措施，在米蘭街頭見到周圍都是人，乘搭公共交通，在酒店進餐，又沒有戴口罩，對此感到震驚，強調要截斷病毒傳播，必須暫停所有經濟活動。

意大利上日多4000宗確診，總數超過35000人。再多475人死亡，是疫情爆發以來，最大單日增幅，累計增至2978人不治。疫情重災的北部倫巴第地區，地方政府表示，當區醫院快將無法接收新症，促請所有人留在家中。

Natural selection大型實驗

得啦最叻係支那

收嗲啦，賊喊捉賊

關你撚事咩
又想話射走個波

中國紅十字會? 除左識貪污重識做咩?

洗唔洗學埋大陸燒屍？

叫雞

D專家食屎啦

乘機打個飛機
中国又贏